# DWVA Brute Force
## Задача
1. Необходимо разработать переборщик паролей для формы в задании Bruteforce на сайте dvwa.local (Можно использовать официальный ресурс или виртуальную машину Web Security Dojo)
1. Проанализировать код и сделать кодревью, указав слабые места. Слабость уязвимого кода необходимо указать с использованием метрики CWE (база данных cwe.mitre.org): <br/>
```
<?php
if( isset( $_GET[ 'Login' ] ) ) {
	// Get username <br/>
	$user = $_GET[ 'username' ];
	// Get password 
	$pass = $_GET[ 'password' ];
	$pass = md5( $pass );
	// Check the database
	$query  = "SELECT * FROM `users` WHERE user = '$user' AND password = '$pass';";
	$result = mysqli_query($GLOBALS["___mysqli_ston"],  $query ) or die( '<pre>' . ((is_object($GLOBALS["___mysqli_ston"])) ? mysqli_error($GLOBALS["___mysqli_ston"]) : (($___mysqli_res = mysqli_connect_error()) ? $___mysqli_res : false)) . '</pre>' );
	if( $result && mysqli_num_rows( $result ) == 1 ) {
		// Get users details
		$row    = mysqli_fetch_assoc( $result );
		$avatar = $row["avatar"];
		// Login successful
		$html .= "<p>Welcome to the password protected area {$user}</p>";
		$html .= "<img src=\"{$avatar}\" />";
	}
	else {
		// Login failed
		$html .= "<pre><br />Username and/or password incorrect.</pre>";
	}
	((is_null($___mysqli_res = mysqli_close($GLOBALS["___mysqli_ston"]))) ? false : $___mysqli_res);
}
?>
```
1. Разработать свою систему авторизации на любом языке, исключающий взможность подбора паролей разработнным переборщиком паролей в задании 1. Возможно исправление авторизации из dvwa.local <br/>
Требования к системе авторизации: <br/>
Система авторизации должна использовать запросы GET с параметрами, аналогичными из задания bruteforce dvwa <br/>
`dvwa.local/vulnerabilities/brute/?username=USER&password=PASS&user_token=TOKEN&Login=Login`